[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 83

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

咁我做埋正經嘢先答你

1001開po呀

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

好

下次得閒記得開post

香港呢單嘢幾時先完
咁落去我唔知我哋仲有幾多代價要付出

新人唔知
1001嗰個就要開新post？

應該耐過你搵到女

啲人話雙魚座係集前面11個星座，但係咁解我無強勁嘅愛情？

我估我一世都搵唔到
明明我自問自己一般，點解會無女

一係中共做野
一係政府投降

你覺得要幾耐

咁你都覺得自己一般囉
畀啲信心自己先好冇

你係雙魚？

今日睇完打伯伯果個新聞之後
我諗我明白自殺果啲人咩諗法⋯

我冇自殺諗法嘅，單純覺得了解左佢地行依條路嘅原因

咁就係你自己疑神疑鬼啦，你自己都對於成個愛情冇乜信心，咁真係到是但一方有提出分手或者你哋有少少鬧交嘅話你都把持唔住喎
你要對自己嘅愛情有信心先至會有強健根基，如果唔係是但一方先係有動遙都好易散

我覺得三戰機會大啲
中共/港共係唔會跪低，最尾應該會鎮壓，跟住就打三戰

咁將軍澳斬人？

想講心事

係

要贏

請

領悟左啲咩？

我都想有信心，但現實迫我無信心

Carrie就要輸

你對自己都冇信心咁你點會有信心做好一件事？

新人留名

唉
諗緊聽日飛唔飛工幹好
聽日元朗有預感肯肯定開大波
好想去幫手

佢哋比我哋行前好多，但係我哋仲有時間機會扭轉局面

傀儡 不值一提

邊度話元朗？
好似係機場喎

請講

啱

可唔可能加我tg
唔得都無所謂

而家我哋同港共、支共付出嘅代價越來越大，就算我哋最後贏咗係咪真係值得付出咁多代價？

佢最多下台返英國，香港搞成點對佢其實無影響

要打就打大佬
手下只不過被利用

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

元朗定機場阿 唉 死啦 原來仲未有共識 好擔心阿

港獨係唯一出路！還政於民方為上策

唔係未有共識係
因為一個熱門都冇所以冇人知

土算

宜家一齊耐咗已經好過之前好多
之前一鬧交就以為佢想分手
喊到仆街 求佢唔好唔要我

宜家有翻安全感好多
但係有時一分開耐少少 無乜搵我
有少少疑點嘅事
我都會即刻又驚翻

除非搵其他野做或者完全逼自己唔諗
唔係就會驚佢走 驚佢識咗其他人
驚佢厭咗我 唔鍾意我喇
之後又自己一個係到喊到仆街

咁樣真係好辛苦

真既?

你唔好自己一個呀

唔好迫自己咁緊啦

唔知阿 預感囉
你知班村黑唔係講笑嫁啦
最慘係依家唔知有幾多人會去元朗
人少一定仆9硬街

咁樣場仗有排打

Same
雙魚性格咁衰
好難有強勁嘅愛情架喎

好想有女友，但現實唔俾我有

我真係唔識點做

咩問題先
樣 錢 性格？

不嬲都係

如果輸左 會被清算
最後變到新彊咁

基本上單身嘅原因我都有

係啦起碼到出年

再分化2014 2.0大啲

818個日嚟uniqlo買左件褸個個巴打
嗰日見到你着全黑有咩住個背囊
唔知你係咪前線義士
幫你收錢嗰陣自己又唔敢同你講返聲小心同加油
就係咁樣默默望住你走咗
你要小心同平安啊

希望你見到呢個post啦

整返q

乜都整番Q

有愛先有性，有性先有愛

哈哈左膠不值一題

又係你
整返q就咩用

咁好多人都會趁夏天減價買褸嘅

正價嚟

其實好有用呀如果你可以成功整番一劑嘅話
咁即係代表你有能力同埋對方認受同接受你
如果佢係好表面咁為咗畀面你先至同你一齊嘅話咁佢一定唔會夠膽同你整返Q

佢除咗溝絲打外，仲係咩都話整返Q

唔好意思因為根據經驗夏天冬天衫會減價冬天夏天衫會減價
即係夏天買羽絨行山風褸嗰啲會減價
冬天就短袖t-shirt通常都平啲畀你

其實佢講嘢係寸啲同埋曲線但係諗深一層係好有道理的
我們瘋得多麼正常 平庸時代妒忌你你最正常

都唔緊要啦 各位前綫義士都要平平安安

其實買雨樓係最好因為可以帶埋帽由頭笠到落腳

佢精蟲上腦？

算係

嗰件野仲防風添

咁對於佢十年都搵唔到女朋友咁上下啦

我單身24年都唔會乜都整返q啦

咁又唔使自爆嘅

141 la

而家邊度有風
防水度真係要啦

PHG算

笑咗
隔籬po塔羅同好交流吹水，然後一堆人問占卜

一定係接受先會整返q架咩
你地啲男人會有愛先性

單純整返q 只係代表 我仲算係有價值作用
唔代表到佢好愛我

水都防 防風防水

你做乜係咁幫住佢

call g不了
我寧願一世處都唔call g

下 我講真話喳喎

樓豬估唔到你咁慘

主要係冇自信嘅問題至於樣嘅嘢個個都差唔多

咁你咁buy佢係咪都係搵唔到女朋友

絲

定gay

唔係

其實你係好痴你男友，但係你又對自己、對段關係無信心。我唔知你點做先會有信心啦，以局外人嘅我覺得你睇下你男友會唔會為你行多一步

唉！無法啦！唯有認命

你試下speed dating你就知

你快叫佢黎

你唔驚咩

又speed dating
以我咁嘅凡人只係做background

都話叫你試下囉
你自然就會知道唔使咁急拍拖住

歲月不饒人呀
身邊班中同、大同唔係結咗婚就拍緊拖，而我仲係A0

你淨係掛住女神 有乜計

女神仲要已經有男朋友

💔

Find another

問題就係佢都係無信心嘅人
我識俾信心佢
自己呢 就唔得

我知道佢一直都好努力俾緊信心我
但係 一段感情 兩個人差距太多
真係可以維繫到好耐咩

我同佢係兩個世界嘅人
係交友app識
兩個人分別住係香港嘅天同地
一個翻學一個翻工
生活環境 人生經歷 都唔同

唔知佢講嘅一生一世 結婚係真定假
但我知道 中學時期識嘅 有9成都唔會係最後一個
我從來唔鍾意許下唔會實現到嘅承諾

就算佢可能係玩先問我嫁唔嫁俾佢
我都唔會答實話好

真心嘅我點會唔想答好
但係實現到咩 真係得咩

交友app啦 試下都好

你有冇試過㗎

name

妖 我條仔就係喺嗰到搵翻嚟

Heymandi

你真係十足十狗公

yes

其實唔係幾好因為佢而家目標係靜靜

你條仔咪厹lor, 玩交友apps

依排我係公

啫係邊個

我女朋友

可能都係

佢話佢係咁啱識到我喎
唔係真定假

正皮

你有女朋友咩

有句說話係因誤會而一齊、因了解而分開
其實當你打呢段嘢果陣，你已經有一刻想提出分手。照你咁講可能分手係你哋兩個最後一步...
sorry! 我唔太贊成分手，但真係諗唔到其他辦法

一開始為咗氹你梗係美言先啦

陣間詳細同你講

好出奇

door ching

布ching

留名

我想講靜靜絲驚咗佢潛緊水

門ching

姼

乜真係會有人將每一段感情當做最後一段咩

利申我中學生喎
你覺得真係有可能咩
雖然佢大我好多

塵ching

兄弟爬山

其實係咪個個都唔會係認真

窮兄

Oh

即

我會

我唔知...
淨係知每段感情都得來不易，唔應該咁易就放棄

叫佢上水先

我係男士

玩得交友app又點會認真得去邊

人哋唔舒服就俾佢唞下啦

我無放棄
只係有定心理準備
會有分開嘅一日

雖然宜家嘅佢真係好到
我真係想嫁

點解我仲係咁細個

小妹明白

我都中學....

真係咩？
我玩heymandi嗰時都真係純粹想識人傾計

認真咩
咪蝦妹妹我喎

我玩Blue
全部要一日激情

Heymandi得文字交流 無圖無相
應該會有人係認真掛？

男仔玩得交友app都係大家配對到、對方又肯一齊先一齊

我哋嗰啲全部就係要有圖先吸引到佢哋先
啱佢哋睇先會揀

我呢啲得神交，只要ff就夠

但係我識佢嘅時候已經有仔
佢同我又真係只係朋友咁傾

係後尾我同ex散咗佢先溝我咋喎

咁一開始個初心應該真係認真傾計咋？

@窮Ching 有對手

俾盡咪想搵人傾偈，只係同你傾得幾好咁啱你又單身咪溝你...應該

佢邊度係我對手

我對手係小左小右
佢哋一出世就陪住我，陪我讀書、餵我食飯，感情不知幾好❤️

認同

佢嘅時候已經有仔

［投票］到底搞唔搞犬二代好？

屌

睇基本法睇到想瞓，遲啲點考試

都話我地玩嗰個係純文字溝通 無圖無相囉

真係無認真嘅咩

乜啫

所以咪話我係純粹識朋友搵人傾計囉

考咩

你以為連登係正義戰隊on99

gay?

cre
即係綜 合 招 聘 考 試 及 基 本 法 測 試（ 學 位 / 專 業 程 度 職 系 ）

果然佢誤會咗

各位早唞

8

乜9

sorry頭先去咗打R6

做乜

靜靜

浮雲

靜靜

見點呀？仲有無嘔呀？

靜靜懷孕？OMG

早

早呀

走開啦你

抱緊

你就懷孕無事啦好番啦

無事就好（摸頭~

一齊打？

女人係咪咁難觸摸

肥靜

some day maybe

識咗個女仔冇耐 但係覺得幾夾 成日wtsapp吹水
咁有次吹水吹通宵佢就講咗啲都幾flirty嘅說話 唔知佢係咪比緊暗示我
對佢唔係冇好感嘅 只係怕佢撚緊我 同埋驚太早 （上次散就係因為太早就拍 了解未夠深）

我應該點做 有啲驚 唔敢踏出第一步

惡能刀....

都話靜靜驚咗你
靜靜呵~

但系距話接禾放學。。。

攞武器接你放學

禾唔中2 sm ga wor.....

痴漢

又痴漢。。。

？？？

有無想食酸嘢?

我唔係住嘉明閣.....

都話heymandi

睇定啲先 試下佢口氣想唔想拍拖

自

你麻媽唔俾你dim咩緊係你平時曳曳定啦

Good Night都得

做乜嘢

明明係佢撩郁左我 依家又唔見左人

收你兵咋

可能識落覺得你唔啱佢

娘娘

似了

又唔似喎

多謝意見 不過我都唔清楚自己想唔想拍拖

你就肥

話說點解你之前問我係邊個嘅？

爬文見到呢句笑到肚痛啦
經手人係咪窮J

一定唔係你嗰啲白色酸嘢

係我先明佢講咩

其實佢一啲都唔肥

真係唔想見到d妹妹all blood

我番鬼話唔係好曉，姐係全身都係血，俾人劈唔想見到d人再流血

我知呀你講緊將軍澳嗰個吖嘛

要保護牙靜了...

is.

mandi

你都有用？

分左手兩個月，原因係佢有第二個。
分手後一星期佢同我講後悔，想我唔好放開佢，等佢。我地long d 緊。
之後我信佢，繼續同佢聯絡，但佢覆我愈黎愈少，連電話都懶聽懶打，到依家直情係無睇我message(佢用wechat多，我用whatsapp)
我曾經冷淡佢，唔應佢。佢又會無啦啦話掛住我咁樣揾返我，又會問我係咪有第二個。但當我心軟覆佢，佢又會繼續唔睇，一日可能只係覆一兩次。
到依家，我已經無覆佢啲咩，但佢前日又揾我話掛住我，我又心軟覆左佢話我都掛住佢。佢隔左成日，之後話我唔關心佢，冷淡佢。我已經唔知佢想點

唔係玩

Wechat 大陸妹

一齊左5年，係香港人。
只可以話佢受左好多大陸人既影響。

你只係備胎
放手啦
佢已經個心唔係你到

係咪女仔都係咁？
掛住人呢句說話咁易講得岀口？

女神幫我痴膠布❤️

🤤🤤🤤🤤

你條女晚晚畀人屌到反白眼

唔係全部都係咁
但只可以話long d真係好容易出事

當個女仔需要你嘅時候
病咗嘅時候 嚟m痛到仆街嘅時候
無自己男朋友係身邊
真係唔好受

又咁啱有條仔出嚟慰藉下佢空虛嘅心靈
就

掛住人係好易出口 所以唔好信
男人女人都係

夾爆手指系列
不過女神真係好溫柔❤️

好pro

巴打pro啲

噉夾得抵😍😍😍我都想夾

女神

🍇🍇🍇

分手我明，我接受到。
我係唔明點解仲要咁樣揾我sip時間
一個一齊左咁耐既人會咁樣對對方嫁咩？

明明佢之前成日揾我 我一熱情返少少又唔應我

老布認同

is!

女神~~
有女神貼膠布,唔痛了

會
都話係備胎囉

巴打 早日回頭是岸
搵過第二條女啦

之前成日搵你係因為以為你難溝
你俾到佢挑戰性

引你落搭 之後得咗米
咪唔應你囉

巴打 溝仔/女嘅最高境界係
令到對方溝自己啊

你咪就係娘娘其中一個對方囉

你唔好扮整親喎

咁我其實都幾決絕嘅 如果confirm左佢真係收兵我會頭也不回

真整親

真.娘娘

係就好

如果傷感比快樂更深
但願我一樣伴你行
當抬頭迎面總有密雲
只要認得你再沒有遺憾

我中曬招

之前仲會主動揾我 依幾日都有應 但好少回
雖然佢今日暑期工Last Day同星期日好似淋病左

你成日,又點會中招

就係中招先

你係咪都

喂呀我諗起中電嗰首歌入曬腦

唯願在剩餘光線面前
留下兩眼為見你一面
仍然能相擁才不怕驟變 但怕思念

好想買耳機

各位好

仲係好驚中招
仲未m到
聽日係咪應該買驗孕棒check

是, 記得claim錢

google話發生性行為之後11日用先會準
不過應該遲係正常?

黑擇明好L正
不過無女神咁正

Sennheiser

名牌當然正啦，不過我無錢買

有冇人幫我分析下 我係咪已經俾人當同事就算

願聞其詳

老？邊度老 睇過

Sick play

好老，就嚟死

講出嚟等我哋幫你分析？

屌那星！原來我果屆中學有人做咗黑警

垃圾中學出嘅果然係黑警

其他人睇，會覺得我多野諗，難以去接近自己
其實我都想識更多朋友，好想做被人重視的朋友

點樣可以打開心扉，令自己更易與其他人更好傾。

本身我就追緊公司一個女仔嘅 大家年紀其實差唔多 但我唔係同佢同一地方做野 之前返學見面問佢拿電話 好多時都係我做主動去問 一開始就傾下公事 你個邊有咩做咁樣 後尾就講下私人野 出去發夢，分享下自己嘅興趣 都還可以 佢反應都幾正面
之後佢去旅行個陣 我就心急 個日我做野攰個人又心掛掛 就同佢訴苦咁樣 但都係一兩句關心我嘅說話就算
去到旅行完個日 我又衝動咗 少少暗示話想同佢傾耐啲計 佢就冇回應我 反而答我其他topic
但我feel到佢知道我咩意思
咁之後個幾日都係普通傾計咁囉 星期六就主動搵我話咩約朋友唔記得 又話星期日去發夢 咁我諗住星期日搵佢 又冇回覆 直至今日又係我主動搵佢傾下公事
我唔知係咪我頭一星期太快約佢 想去發夢 佢話冇frd陪
第二次打風想俾把遮佢 佢自己又走咗 我就唔敢再約
我家下都打定輸數 可能連朋友都唔係

機會好微
啲女好蠱惑 知道你想點架

自己難同人傾偈最主要原因係自我保護意識太強同埋無自信。
一時間好難改呢兩樣嘢，你試試慢慢習慣同人交流。
至於無自信呢，你要清楚一樣嘢，你同每個人嘅接觸都只係一刻，衰咗/失敗咗對你其實無影響，因為你哋之間無交集。所以你本住呢句話即管同人交流啦

其實我好僧啲人唔回應 咁你唔鐘意我咪話唔鐘意 我當翻你朋友囉 唔通大家同事面阻阻咩 佢咁樣搞到我又唔知佢係咪想收我兵 成日以為自己仲有機會
依幾日我個心都就快放低佢 但我一直都好嬲佢依點性格

餅蛇拉你

兩個字：已gg
死因：太急進啦，溝同事要慢慢嚟㗎

你有無表過白先

點解你會有我會驚佢嘅錯覺？

冇

好怕被人當煩膠，因為我感受到做煩膠的嗰種乞人憎
講野時好多時都就住，唔想一開口傾就好似面試咁樣

有時都想試下同陌生人傾，巴打建唔建議我咁

咁唔係佢錯曬架喎
你唔表白 佢點俾回應你

直接話佢知

唔受咪徹底死心
搵過第二個囉

女仔係好敏感嘅動物嚟
我明鍾意人點收埋都會流露啲出嚟，暴露係唔緊要，最重要係俾對方知唔想太chur佢、希望大家都舒服，然後再慢慢發展
睇你哋識咗應該最多2個月，2個月就玩暗示，唔gg就奇

其實我仲有機會同佢見面 但我怕講咗 我就話冇所謂 佢女仔唔知點諗 大家都係同事

唔好當面講
試下佢有無好感啦

不過呢老老豆豆
真係gg

我後尾都好後悔做咩咁衝動

go ahead
任何人未認識之前都係陌生人

lm 畀人放上網

A0

下個更好呀

放囉！反正正常小毒毒一個，有咩好驚喎

so what?

我睇下重新見面有冇機會建立返個新關係 冇就真係放心 雖然前者好微

曾經我被朋友出賣過，對於朋友亦曾失去信心
時間可以沖淡一切，我而家都想嘗試放低過去

雖然我個名係勁，但我並唔容易鼓起勇氣的人
所以試下硬住頭皮，同陌生人溝通，但唔係面試官上身

單向溝通就唔係友誼

想唔想睇
雖然唔知係咪假相

加油啦

......

💔
唉

多謝寂寞巴打

我已經有

真係架？

假

今日冰冰好high......dim到女神就得戚

我係巴但都多謝你的鼓勵

.........

諗緊點包手指好，無奶油就咁包定咗係度

令你失望

呢度有心事就可以傾

除咗放低心事之外，仲可以得閒上嚟吹水~

痴線~ 睇番急救手冊要用三角巾整聖約翰掛
都係搵膠布痴住算

女神嘅溫度我唔會忘記

邊個自貼我又要睇

要抽水索油...整乾淨 先可以包傷口

行過放低個心事
無家⋯老婆又想趕生⋯
與父母住

咩喎👉👈

痛到我標眼水

冰冰

鐘意左一個已經有女朋友嘅人

做sp

唔啦 唔想累人

我平時都係m到遲嚟嘅人
大約遲一星期左右啦

佢出精你出卵，一人一半

老司機就有份

你間學校真係幾垃圾

不了
依加諗梗放唔放棄

你幾大，on99 gum

遲左幾多日？

你嚟？

緊係唔係

放心我無女朋友

狗公無女女要

你lor

你有冇記低自己每個月幾多號嚟m

3日

無
但係上次嚟m嗰日就好記得

被分手 、好掛住佢

試下用app記低

我估你唔係平時m到遲黎 係你個週期可能三十幾日一次 可能根本未到你m到既日子 自己係到驚到瀨屎

咁都有少少擔心嘅
做咗虧心事嘛

下次自己保護自己
條路自己揀

識做㗎啦

真係驚到瀨屎自己去卜家計會

驚比屋企人知

我4碎

。。。。

港大偉倫堂欺凌Freshmen 單嘢終於推上蘋果 支持受害者GY！

要求該樓層的多名女宿生，一起背對鏡頭脫下胸圍，再向鏡頭回眸一笑

原來hku勁過hsu, 最知努力讀書la

唔講啦呢啲

捅咗入去噴埋咩？

咁又無都話我處都未破

有無出汁

無 就係乜都無出

大llm咩

我小淆呀

買棍仔check lor, 聖母瑪莉亞

你笑我嘅

佢20 FCed

大隻medic組仔?

唉 身邊啲朋友個個都出左pool或溝緊人 成個谷冇人理我好撚sad 完全單機狀態

agger

好感動 終於有人理下我

溝番個

已經唔去諗呢樣
諗緊點打開心扉

搵唔到 so sad

師兄幾大 點解唔諗既？

媾到先得

ching幾大

22呀Ching

大學無女？

佢4碎

90後巴打黎
以前被朋友出賣、無視
對朋友呢樣野，曾經係死心同絕望，唔再容易相信人

我都係近年先放低過去
時間真係可以沖淡一切

唔係既 身邊圈子啲女個個都玩玩下個類 對呢種女冇乜信心

好難想像你當時嘅心情

hku?

識左好耐的朋友，突然間扮唔識我
一個一個咁疏遠，亦見高拜見低踩
以前的人，亦都比左好多說話我聽

曾經想過放棄自己，亦唔再相信仼何人
朋友呢樣野，曾經去到死心同絕望

不過時間真係一種良藥
好唔容易先可放低過去
我再次比機會自己，嘗試去打開心扉

點解會覺得係HKU呢？

Ching 祝你搵到個好兄弟

4碎？

港大偉倫堂欺凌Freshmen 單嘢終於推上蘋果 支持受害者GY！

要求該樓層的多名女宿生，一起背對鏡頭脫下胸圍，再向鏡頭回眸一笑

已經有一個
係佢令我嘗試再去認識新朋友
心扉仍然緊緊的，但都要試下

我以前眼中的「朋友」
只係互相利用，見高拜見低踩
想盡辦法令你難堪同無地自容

dllm

人?....可能唔係...

真

琴晚看門狗，守門口，都好正常既

有人話琴晚有鬼？宜家係常態黎，一定有....農曆七月鬼門關大開

放鬆曬20分鐘內跑3km，將不快放開

鄉村地方係好多人養狗看門口又忠心

鍾意左一個對我冇感覺既人 好唔開心 好似失戀
但我唔鍾意既男仔又鍾意我 原來呢啲野真係冇得控制..
我依家仲搵緊唔鍾意我個男仔 人地已經講到明當我朋友 但我仲成日搵佢 真係覺得自己好犯賤 但我控制唔到自己

吓？咁都有

可能你喺人地眼中只係普通朋友，你可以試下同佢講咁做係令你難過

你試下同佢講返當時感受，唔想見到佢再咁做

你同佢做到咁耐朋友真係難得，唔似我咁被以前的朋友背叛同出賣

試過無講過野得罪人，全部人都當自己透明咁。
放低過去都唔係容易，我都比左好耐時間自己，相信真心朋友原來仍然存在。
因為我一直認為友誼呢樣野，只係用錢去建立同維繫，當你無錢就

曾經亦係肥巴打一個，身形當話題已係家常便飯，所以大個左就爆seed減返好，同時為健康著想

屌 話自己攰喎
跟住覆得幾粒字

好悶

恭喜你呀Ching 唉你都已經好過我架啦我想搵個人可以同我傾下計都冇 連打機都冇心情

無人理我

女神今日衣著好正

一直都覺得可以由好肥減到變瘦好犀利，巴打好有毅力
可以放得低就好啦，相信你一定會搵到更多好過佢地好多既朋友，共勉之！

多謝巴打
不過打開心扉真係要時間

多謝絲打
頭先放鬆曬20分鐘內跑3km，將不快放開

飲咗奶未？

好嬲呀仆街 麻煩聽下我9up 實在搵唔到發洩渠道你條仆街打靶仔一撚定要生花柳死啊 同埋條臭雞一齊生性病啦 你兩條pk真係天造地設既一對 屌你滷味 一個有女 一個有仔 食屎狗 自己出軌仲blk 晒我 你無撚嘢呀？屌你滷味 亞姐晚晚為左你訓唔著 你同我風流快活？條pk唔死真係無用 屌你 好撚嬲啊pk 亞姐仲留住d相 遲遲唔肯del 你條hi hi絕情到阿媽都唔認得 仆你個死臭街 派帽死全家 同埋條死臭雞 自己生得7 知唔知醜 仲好意思學人派帽 你要派帽首先要有資本 可惜你無呀死臭雞同埋條垃圾狗公雙宿雙棲啦 豬排配狗公 死垃圾 好撚嬲啊屌派帽者不得好死 正一社會敗類

係咪依到嗰個？好出名

乜水牙- -

戒咗，開始學飲酒

乜水

想知+1

講吓之麻依樣學d廢佬

包大人

巴打你朋友唔多?

胃痛

有冇食胃仙U止痛?

叫女神

關咩事

屋企有

女神今日衣著係幾正

以為講緊你呀食屎狗

唔係小布就係靚

我唔明點解建議解散警隊會係五毛

FF女神

分化論

我都想警隊解散

不過解散之後要點樣確保無公安滲透係大問題

話說今日無哂人嘅？

同意 冇人維持治安香港就仲危險

就黎開sem

而家同無人維持治安有咩分別？

冇架 只係比某d人心理過得好d

原來你咁細個ga

吓？
你覺得我幾大？

90後前半

BTW 多謝你之前的鼓勵，我而家試下豁出去，嘗試對人放下戒心

真心戒心要有，但唔洗太多

我個名係勁，但試下放下亦無問題

慢慢嚟~唔洗急~

我真係唔想開sem 好驚適應唔到同識唔到人

要追gpa啦

唔會嘅
有無玩ocamp先

炒左又要比錢retake

retake點解要比錢

有d學校要

我冇玩 抽唔到我去

唔炒咪得
肯温書已經好過好多人

英文唔差嘅話已經可以隊冧一半人

分手要狠

asso有幾難

學霸

唔怕醜就得㗎啦

讀唔成書做警察咪得

乜系

我好怕羞

酒管

好少姐

有研究話飲多啲酒會令人大膽啲 會講多啲英文

你酒管？

我唔飲酒 宿醉好辛苦

唔係
engine

唔係太難都ok嘅

唔洗飲到宿醉 少少就ok

ie

唉

cdcdacdacdacda

操翻嚟姐

Badaaa

cu cs?

辣油絲係唔係到

u jm9?

想同絲打傾計

me ng duck ga?

me cda

我都想

me cdaaa

勁

勁就入cs啦

rtx 2080 ti
i9-9980ex

做engine仔無前途
前幾日有個組仔問我出嚟可以做咩
我完全答唔到

無巴打咁勁啦
我有興趣先入

可以移民

我hsu....

移條毛
屋企無錢

唔代表廢㗎

技術。。。港爆了

我9up。。。

技術要讀master先得
ug移唔到

cda

佢淨係揾你

咪講左 佢怕咗你呀

聽日8點醒 瞓唔著

去反省下再返嚟啦

要從乜角度反省。。。

y

我唔知呀 佢都冇怕咗我 你自己諗啦

823

莫非佢有bb

識嘅人越嚟越多 會講心事嘅人越嚟越少

講你都唔明

即係乜

傾計好無

做緊咩

。。。噉嗆囗

你唔係想同我講係你㗎嘛？

人鏈嘛，唔係咩8月23日

有bb唔洗搵絲打

其實有好多次都想出去
但係屋企人喊曬口叫我唔好出
見到live入面嘅人為自由而犧牲
自己就會up住up住

啱啱沖完涼 休息緊

無利益wfc

係因為識左依到d人所以唔想係到講

咁係阿嘛如果唔係點解要有girls talk

你識我咩。。。

都多既 只係平時傾開感情事既得1-2個 其餘嗰啲都係傾打機

咁得閒上黎既

小妹咸左

唔係
呢度啲人好過現實識嗰啲

例如我

上一上就潛了

分化？

割蓆？

呢啲be water la

你dse幾分

辣油有無男朋友

你呢你搞成點

乖啦

St.Mary

咁快有咩做

做得多 見得多就識㗎啦
我dse嗰陣都係咁樣操翻嚟
不過最重要嘅係操完之後要睇翻佢個basic concept
咁就會容易啲做

咁直接
你有感情煩惱咩

割你賓周

咪咁衰

一條暴動罪就咩牌都唔考得，仲要私人機構好多都唔請
因為有刑事記錄
日後生活真係苦，你家人係用心良苦先勸你
唔洗up住，做烈士除了名好聽外，全部都輸

小妹好忙架

實唔識啦

你起咗小妹底

無驗到
真係覺得自己嚇自己

冷氣軍師

屌咩

basic concept明唔明先

餅蛇揸BC梗係la.....

cu engine已經畀city engine超越

點樣婉轉d

分化la!!!焦土la!!!攬炒la!!!!

我知道
但係我唔想自己住嘅地方咁樣比中共一步步蠶食落去

asso 9背一定 >B

冷靜啲

英國依加都唔掂數
稅又重
26000人工扣完得18000元
不如在香港做保安

拎u分數就

你拍成點

佢牙蛇世家- -你隻曱甴shut up

仲未黎

bc

city engine 17....

暫時冇乜野呀
你好煩惱？

唔明嘅話背到明為止

你咁都知咁勁

有得背？我睇我個course果d數係高中m1果d數

ust sci都收17

看清現實啦，中國依加除了政治外，一線城市都好繁榮
大家多數年想要的，都係安居樂業同可以為理想出發姐

hkcc?

要18.....

背做法

我嗰年有人17入咗

點解你唔上去發展....

所以話香港越嚟越垃圾係無原因。。。

蝗虫入侵喎

我見你個句唔睇唔諗唔問唔知 以為你

人工低，將情義當成買賣品看待
學術水平有點怕追唔上，唔知他們底幾厚
中文程度及唔上內地

中國都唔係樣樣好

我既拍拖之道做到咪冇事

past paper有得背method,多數改數字。hkcc勁人多數dse>22分。呢批人多數year1走

C打點拍拖 過幾招比我

只有玩樂同靠金錢維繫的友誼，不需太上心

清華，北大喎

做到先無事咁段關係係咪真係無事

你有無男朋友

你地會唔會keep ex啲相？

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

正皮 多謝

負左

join

有
開始唔係好識點同佢相處

nope

識人

咁有好多因素既又
唔聽唔睇唔講係我可以做到嘅嘢 對方都要做返少少嘢畀到安全感先得既

但如果你做到 可能會少咗好多無謂嘅嗌交

一大？

講黎聽下

負番你

開post未

yes, hsu

退出連登了

你入到就話姐
我怕在未夠學術功力姐
有我都想去

很多無名的有質素學校都得

跟一個

你地訓教未 我可唔可以沖個涼先

關乜事

有成班fd喺度會扮唔熟 明明成班fd都知我地拍緊拖
從來唔會po我上social media但係佢會po其他女仔上去
特別日子 情人節 生日 紀念日從來唔會慶祝
拍拖拍到好攰

走啦4mk

未

係教育局配套唔好姐

皮已正

有排

禾含宇宙第一

又恰毒撚

夾埋恰毒撚

裝下先

ok

拍跟施咪好，好過連施都無

扮唔熟

乜u

有個fd中中 英文超好
但係衰中文

poly

hkcc易過大學好多，信我

真係好on9
但係佢話老尷呀嘛

乜系？join hall lor

獨行俠，理解一下？

我中英都唔好

食飯分開坐？

我嗰陣升year1
班中同仆街到私下揾人去grad trip 直情唔預我
呢啲嘢放低啦
大學唔同中學 你肯去識朋友就一定會有人同你玩

會

上左u做下獨行俠真係冇乜所謂

練下英文
Ted talk囉

jm9不如攤牌

真
成個sem都係自己食飯

佢又唔係比帽我戴
有講過呢個問題 但係次次都係咁
我啲fd係話似係唔識拍拖多啲

多謝絲打分享 聽朝訓醒睇下
有聽英文歌 睇住歌詞聽

一個人食飯又有咩所謂wo 慣左

行轉engineering faculty

你哋出街拖唔拖手

cda 乜u

單獨咪會
成班人就一定唔會

做group project一做就知龍與鳳
係fd自然做到fd

fuck u

佢有無話點解佢唔肯

好型

13mins

啱呀engine真係好多毒摺絲
好嘅係我識10個女仔9個都唔識化妝
同埋啲女仔無其他系咁有機心

由 問佢下次可唔可以一班人食飯嗰時一齊坐 開始囉唯有

佛學

就係話老尷

男左女右喎

好難架

engine有女咩.....

比男人更男人嘅實有

有好多
上堂男女比例1:1

其實成堆都係男人婆
粗口仲多過班男嘅

未沖

。。。

真去沖

你

戒緊

講少少冇所謂

男朋友唔鐘意
咁就唔講咁多

巴今年幾大

6mins

咪又係引擎仔。。。

去未

你又知

佢唔講粗口架？

唔通識到medic仔咩on99

teeth j heart water clear

be water my friend

真去！

成個鐘都未去到

比相戀勇敢

9mins

講咗好耐

你去同佢講lor,冷氣軍師

專重前線決定

唔好得個講字

佢有獨立思考，唔沖涼有乜後果會自負

臭 生菇 生蟲 腐爛

不過我都唔會離棄

你幫佢沖就冇事

去左

17mins

幫你除蟲防腐 變木乃伊

吹頭好熱

訓晒

用冷氣吹

🌬🌬🌬

好悶但唔想訓

餅蛇之道

瞓未？

想念你

攬

唔好瞓

相識耐咗，就會知道依d係普通朋友，志同道合既朋友多數都可以做到好朋友， 我有個成日同我一齊射波子嘅朋友仔

彈波子

d all lm

有日行街街 聽到個叔宿講，佢公司嘅制度 係管住啲唔乖 唔聽話嘅員工， 會體諒啲好乖又聽話嘅員工，所以個個都好似鵪鶉咁....咩叫鵪鶉? 個叔宿話唔乖嗰啲都抄撚七曬

好多嘢都唔明 我今年得七碎 大人嘅世界真係麻撚煩

得閒拜下佢

我都信有鬼，自從睇完前排d短片

噉都兜到，uncle ball你真係cls

個叔宿話 有個曳曳既工人有路友係高層做....

講吓之麻

有路?高層? 咁低層呢?唔明

個叔宿話個曳曳工人升埋職 話識人好過識字讀咁撚多書把撚咩

之後我同麻媽講返........讀咁撚多書把撚咩， 之後俾麻媽打到飛起

我嗰個同我一齊射波子既朋友仔，佢話和你飛....因為佢又同佢媽咪講...有義氣

早呀各位

我？24囉

啱啱先知原來dr stone嘅原作係衝鋒21嘅原作

期待陣間望女神

順其自然，無得急

莫欺少年窮

你的情況未咁快可以定論

無嫁啦

今日連早餐都無食，我係咪要死

知道做煩膠係幾咁討厭，你就可以嘗試改變自己
同人交談時，唔好面試官上身

我都未，但想跑左先

完全無胃口食

跑完，將不快放下
以前跑3k已經

巴打介唔介意講下你的就業情況?

有fd識到

做緊低賤嘅lab狗，班女同事全部都有仔

lab 好勁啊! 不是學術機構嗎？

一啲都唔勁，不過我想轉行做學校lab

依家係私人研究機構 lab?

無論如何，你都算有份好正當的職業，又何須妄自菲薄?

唔係
係果啲垃圾公司仔開嘅testing lab(即係平時聽到啲咩sgs、bv果類)

嗯，剛 search過其他 lihkg 有討論過你的工作

咁看來你轉去學校係可以揾多好多!

加油啊

别灰心

會有懂得欣賞你的人

已跑3k好舒服

早晨 又係扮工既一日

女神今日着白色有領背心~呀嘶

餓到

skip咗兩餐，準備skip埋第三餐...我係咪要死

有咩要講底

我愛女神

咁堅持住，親口同佢講

佢會已讀我有咩用

起碼自己了左件心事

講到我就嚟死咁嘅

唔係咩？sor9ly

可能係

見到男朋友同ocamp班人玩得好開心 而自己就有時好似比佢忽略左咁 開始有焦慮 不安 冇胃口食野 成日都想嘔 其實知道男朋友份人有分寸 而且有同我講做左咩 有介紹佢啲組員俾我知係邊個叫咩名 但係自己就係控制唔到呢種感覺 好想知道有咩辦法可以轉移依家呢個病態心理 我唔想因為自己情緒控制唔到 做左啲嘢令到男朋友反感

要堅持住...無悔

hsu ocamp?

btw hsu究竟有咩故聽

cu city hku ust poly 求其－間都molamola

組媽為組仔帶來高潮

你中左啦

有冇詳細啲

888888888

google

治標唔治本

ocamp一排啫，治到

reu reu and reu

呢排個心一直都頂住頂住 其實女朋友本身都有同我講過我地個關係好似好朋友(我諗係佢覺得淡左，就快拍左4年)，我就覺得自己仲好愛佢 所以都唔知點好。再加上呢排個香港咁 覺得個人好depressed

星期一見啦

不得鳥，btw有無港豬手冊

已經無消息，正常同普通人一樣，隨時間普通地進入不同階段

早晨

俾靜靜一本收兵手冊

噉就可以做港豬？

r洲時間?

有咩做

幾時m到

^^

又要到禮拜一先見到女神
女神今日真係好正

m

到咗啦

（唔好咁擔心啦，據聞越焦慮越唔會嚟

993

994

995

996

997

998

999

1000